[ViuTV 床劇] [中出即飛] 食女強人 逢星期一至五 21:30 (10)

Lm

【突發】老妖卵子現況

屌你張圖

angus 成個王梓軒咁

21 分了 準備 人間繼續有人

Joe Sit真係好撚想食money

第11個po喇十一陣

屌

俾著我就搵佢埋單啦

好猴急

學周芷琪咁返大陸搞掂佢啦，使乜係香港搞咁多野

money 係咪個閪鑲咗金

你間公司俾咁輸俾紅組

咁撚正

Jeana個樣真係好膠

仆街唔記得改

想屌賤娜

Angus唔係好識射個波比人嘅咩

呢套定性感中環爛啲

同老妖一樣，老妖個閪識發光

屌 我有一秒以為gym撚回歸

點解會有圖

賣咗部跑車,買架AE110咪得囉
入油就行得,揸一世都冇問題

好撚淫喎

又淫叫

人哋拍拖之前講定你知，好過結咗婚先講吖⋯港女

人間繼續有人

波邊

Money平撚到

可能入面放咗個周慧敏喺入面

Why not both

對眼真係好假

24分

頂你食朱仔

你肥定瘦都冇人要㗎啦

又係d奇怪位停

又係咁樣cut

你仲唔係衰十一

到micnlm篇？

Same呀

Micnlm

點解個個都憎佢

閪間繼續有人

諗起潮文有個舒拉寶娃喺入面

即刻想棄

好人好姐三部曲

陣仔先係十一哥

#Micnlm

micllm

朱仔留畀我就得喇

聽日唔得閒睇
最好做Mic你老母嗰集

一入嚟就見到

big mom編

呢套

張建聲

stephy出番黎

大師兄出現啦

依套嘢可唔可以唔好成日sharp cut

終於到-wing

阿聲

屌 money又有新仔

肥仔聲

鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心

大師兄同沙律

撇除mic 歌技又冇 又冇才華 樣又整到癲

套嘢劇情係咪仲咁膠？

第一集之後屋企人唔比睇

大哂冷

屌你老母下集又有 joe sit

柏天男

嘩聽晚咁豐富咁嘅

佢真係gay的？

原來有後續
可以挽回返少少熄機撚

泳褲

大清會唔會同打針仔打架

是咪沙律

係繼續笑

早洩想食朱仔？ 屌佢老母

聽日唔得閒睇先至播-wing

會唔會最後係Joe Sit同朱仔

點解唔畀睇

so far未超越到第一二集嗰種膠

沙律！
你屙完未呀

呢個應該要加床戲

對viu原創劇有陰影

係我 betray 咗你嘅 trust

佢地話太膠 呀爸要睇930港台嘢

有gym撚都有得笑下

第一集實在太驚人

下？ 我屋企睇完集集追
唔睇垃圾台930套劇

咪臭係
上次同 -wing 上床 褲都未除就收皮

yes

照樣支持暴龍哥起碼啲演員睇得下先
呢套

我屋企睇930 31台

睇港台

等 stephy

有腳膠 manson 仲好笑 #hah#dog

未呀

已經變咗食女強人

有張可頤

珍

對暴龍哥同張可頤嘅演技有信心嘅 係驚d對白同劇情又係咁on9

真
以前個啲好似仲好睇
綠豆個d仲好睇

cls home

呢套so far幾好睇

好快就知咩料

下

係你eat咗老妖個卵子Tart

咁都食得落

11同10都唔識分

又可以睇AV

佢衰開11

幾驚睇tvb

笑死

最慘淨係930自動自覺轉Viu
其他時間都係cctvb

無問題喎，故事正常，輕鬆女人戲

希望越大失望越大

唔係啦 唔睇的

一樣 仲要係日日睇cctvb news

再癲d走去睇cctv 話中國幾好
利申 屋企深藍

一陣又暴走

Same
但係我已經cut左新聞台

我屋企會追返

我屋企真係睇cctv 冇b嗰隻
劇就用d乜乜盒子睇gna劇

我都冇
我意思係cut咗83台

Get錯左
我屋企都會睇cctv
所以訂左netflix 㩒埋俾佢哋

Why你唔share will八婆Club members?
你真係so selfish

自己都忍唔住笑

定唔係周慧敏而係周芷琪

diu 陣b 啱啱先知原來係你
嗰陣個吹水台鎖左你找左數未

我睇左d咩

做得好

I didn't eat lor

netflix d劇好多都要用下腦 唔岩我屋企d冇腦廢老

竟然有張建聲

真係有緣架啫

同伯友講 viu好多你女婿

屌 我又係 前個排播美劇比佢 又嫌太血腥又話睇唔明
最後都要播埋啲韓劇俾佢

viu用超級燒腦黎宣傳

我睇呢套嘢真係唔荒唔燒腦嘞
接實

btw 自爆

721之嘛，冇所謂

追返個帖，其實真係有人叫Money，最出名嗰個就係想阻住蔡楓華講一剎那光輝唔代表永恆嘅盧敏儀

睇到腦殘

開波

Open ball

無睇一排
個topic名係咁改

人間~

何必強裝

貼地

人不過是個人~

燒腦強人

請大家食泰式炒雪卵

暫時卵撻最為突出

淫叫

一開波就淫叫聲

啲呻吟聲

micnlm咪撚呻吟啦屌

Cls

賤娜 假波？

陣B我又黎狙擊你喇

頂唔緊

狙擊陣B隊員報到

micnlm係波霸阿婆

Joe sit

雪卵沙律 岩岩解凍完就食得

游離隊員報到

聲哥

點解肯同個早洩既一齊

大C兄

破產版連詩雅

好煩

大師兄

嫩口

早洩好過不舉

樓上咪撚再po啲卵
食緊飯架屌你

調教你男友

武田國全會唔會打柒胡囧老公

呢個秘書真係

牙鐵感同身受

咁撚多款式嘅

想屌多次？

卵子師

陳冠希

肥左好多

5萬

扑嘢影片

賤娜同過幾多人上床

食過翻尋味

5萬咁少錢

冇屌閪片就得啦
驚閪咩

其實佢强人强左喺邊

咁撚少，賤娜起碼10皮啦

Diuu 唔用atm?

真係俾錢？

咁搵個正常唔得既咩

仲熟女強人
冇腦架喎
入埋房 冇鳩啦啦比5皮

咁樣就課水？ 強人強喺邊

做愛啦

張建聲係咪當賤娜係G

好似話甲狀線

無腦強人

嘩 亂咁俾人上屋企

講完賤娜未，幾時講傅穎

是咪露底

仲要收得返

攞上網

又唔係屌閪片驚閪咩

有無陣B 3p片

賤娜

而家d人好健忘

等睇流出

有，陣b依家upload緊，所以未上水

呢個真

Joe sit變了

但我仲記得SLUT同WONG PAK HO喎

Molamola

係連登絕對唔係

wong pai ho

屌你英仔

Joe Sit：賤娜唔係處

仲有頂住咗

所以你唔係現代人

牙joe係咪hehe純粹想搵條女做煙幕

又係中環景

Joe Chau

早走

為什麼有音樂的？

呢個

Joe食熟女

食女強人

帽

可能做鴨

真熟女

屌你幽靈睇唔到,熟女就睇到

Molamola
Joe sit 同money

熟女咩名

陳忠強

陳忠强

仲熟女強人
處理啲野咁唔成熟

食屎狗

個女人咁老唔係傾生意係咩

on9

哇 你咁識食

做鴨

維修需要時間

可以做鴨

入到去先講 頭先睇唔到樣嫁咩

點解何佩瑜個樣好似怪怪地咁

咪係
隔離果個知又唔講

金太

老到咁都誤會

煎娜呢啲
做肉便器就得

食甘太都唔食蓮姐

成人台
月經po 就係邊個流出最好睇

shitty 仔幾日之前咋wor

珍 自己淫亂到咁仲想條仔點

冷靜下咪分手囉

我仲記得連登流出啲女叫咩名

omg wtf!

你仲識食

波霸牙婆

周樂怡

我要改口供
射得出好過射唔出

係

植慧芳

都話唔係食

Who

廣告都有主持？

Wong Pak Ho

zoom住喺太空扑野喎

早射好過射唔出

冇分別

個配音真係世界級

擺明係政府廣告來

我最近印象係中同雞

早射可以射好撚多

咩黎

一蚊joe係咁cheap架啦

Hilary chan仲正
SLUT女主角

雞黎㗎咋屌

Joe沈船

中學雞流出

Joe Sit

咁都得

因為佢？

5000萬，用咩搵㗎

vien好撚正

乜撚
好勇敢 關咩事

典解呀

等埋Lao C先

Cs

wtf 咩理由黎

原來甘太睇咗

吓

屌 又求婚

又求婚

濕哂

求婚

冇乜波喎

個女仔勇敢關joe咩事

點解gin娜講對白冇表情既

牙joe又求婚

可唔可以唔好播D咁舊既歌

屌 痴線咁都記得

我願意

了解中

吓，係咪中間cut咗啲嘢

甘太係女權撚

賤na d 戲好屎
成日都係嗰個樣

Juno同黑鮑做故事藍本？

是我的食譜起了作用

仲堅過老妖

但係佢性格唔好呢

真係撞棍先傾得成

下 條線咁就完撚咗
痴線

講返-wing

吃了屎的女孩

hehe搵臭雞結婚做煙幕

褲泳又出現

賤娜全盛時期可以俾幾多人求婚

正常男仔都飛咗佢啦屌

-wing

一聽到5千萬就即刻肯嫁
真係好現實

應該無同唔同仔上床嘅次數多

下 真係冇鳩啦啦一齊咗
痴線

咁就勁

兩個下巴互頂 咁都嘴到咩

應該係全盛時期可以俾幾多人屌

個下巴尖到🙈

磨豆腐

kiss

吳千乳

千乳唔想畀人知自己磨豆腐

Fing手

roger亂入

冇表白就一齊咗
Viutv 好撚野

fing開

仲問

係卵子，我加左卵子

肯帶去開會但fing開手

吳千語個下爬兜到

其實女仔拖手冇乜野
Friend都會拖

好心你醒少少啦

咁你要唔要睇醫生
咁都唔明

老妖嘅10年卵

辛苦兩位娘子磨豆腐

兩個les有冇整容

真
撓手 攬 錫下臉豬好正常

-wing: 我用咩身份同你瞓

屌 醒少少啦

屌，les wing自卑

所以留翻畀佢班好姊妹食

咪係

吃屎女孩把聲點解咁老牛

使乜fing手啫，其實見到女女拖手都最多望兩下，點會諗佢係咪sheshe

好有磁性

好close嘅朋友

兩個女人發脾氣會好煩

兩個啲演技

八婆會

大爆炸

仲要嘈交

其實唔使fing

食卵強人

唔千乳做戲淨係識碌大隻眼

唔想畀人知自己磨豆腐

話時話
班姊妹唔係知咩

拗攣人仲逼人出柜

TB啲真係寧舍麻煩

好尷

八婆!

無啦啦又sorry

好似話專登壓低把聲扮TB

第一次
即係你預會有第二第三次啦

冇鳩啦啦sor乜鳩ry
屌你啲垃圾對白
0轉折位

邊忽tb

加落啲拉麵到

但好似真聲都係咁

咁慘

pure黎咋喎

Jm9

轉場返入房磨豆腐

《霸道-Wing侵佔我》

半集啦 陣仔去咗

TB氹女真係唔夠佢地黎

係，壓低左十幾年

你識啲野
知道les都分好多種已經好勁

成日望住micnlm

咪就係

女女唔一定要有一個係tb

Roger周街爆人磨豆腐

十年漬卵子拉麵

即係佢哋知fing咩手啫

偵探沈撚左船丫，gin娜醒小小啦

搞錯 唔起hocc首露絲瑪利

Roger鐘意唔千乳？

想知道分開邊幾類

Roger鍾意老母彤

強人喎 個個封建過大清國

食譜加強中

佢鐘意老母彤

識貨的巴打

慈禧強人

女仔bi都唔係好出奇之嘛

長做長有

賤娜講到好似無受人求婚咁

Roger會唔會趁佢哋磨豆腐嗰時攝碌鳩埋去

應該咁講無論係gay定lesbian都唔一定有性別認同障礙

應該crossover 揾thor出黎就唔駛磨豆腐

係好普遍

之前沈左船上面位ching未知

想睇

此外，人們也以「TB」（tomboy）稱呼比較男性化的女同性戀者；由於女同性戀伴侶多由一男性化、男性打扮的女性與另一個女性化打扮的女性組成的，故 「TBG」則是指女性化而喜愛「TB」的女同性戀者。「Pure」則指喜愛同樣為女性化女性的女性化女同性戀者。亦有一種角色分類名為「No Label」，可解作喜愛任何一類角色（TB、TBG或Pure）的女性戀者。

from wiki

3P

Roger啱啱係咁望住micnlm

Roger咁靚仔都要食老母彤呢啲豬扒

富衛個廣告以為賣緊暖男套劇

唔係勞斯 萊斯咩

見過有啲女仔同男朋友分手，原因係鍾意咗女仔 無得怨

即係TBG=魚哥
Pure=莊Wear

勞斯萊斯唔係基咩

要磨d閪糕出黎做甜品呀

Micnlm 鐘意鼻個？

電單車驚乜鳩
危險都會攬啦

彤係咪本身好醜？

播返首天若有情吖嘛

沙律

屎女孩個ex

pure個畫面靚啲

好大隻

電單車使乜縮手 正常都會攬住啦

大波波

沙律
鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心

三女磨豆腐

沙律都有份

賤Dix

大唔過老母巴條女

有聲

陣仔仲未浦頭

沙律呀

賤dix出場 陣仔都未上水

咁善善呢

老牛聲

根本係自我標籤
佢嗰啲行為 大把女仔frd做過啦
一枝野飲兩份野 撓手行街
生日嗰陣錫下姊妹塊臉
雪糕2份食

有咩問題

連大野巴都失蹤埋

竟然唔係ex

同緊厹占扑野

沙律ig係乜

食呀哥個ex

專登壓低把聲扮man嘅pure

cd rom緊

我老母集集都話唔好睇
但日日到時到侯就轉台
不過換妻嗰集佢笑到仆街

Jacky 係女

她

好有經驗

無咗陣仔比你狙擊

Jacky 係沙律

我都覺得怪怪地

大波怪

charlottecheung107

都話佢自己定位唔清晰

沙律呀哥

全撚部港女黎

多謝你記得我

她喎 應該係家姐

R晒頭
-wing up乜鳩

善善同惠惠係一對囉
即係Pure

講大話

係ex

原來沙律呃人

屌 沙律=Jacky

你係狙擊陣B首席會然 點會唔記得

佢先係Jacky

係咪變咗性

栢天男

Pak sky boy 食沙律好過

沙律講大話

佢就係Jacky

見到頭先用她已經奇怪

同千乳磨個豆腐當無數啦

天男bb趁機搶番吳千語

屌betray trust喺度喎

咁講法我身邊都有幾個
不過感覺普遍接受bi多過gay

字幕劇透

加埋千乳、-wing4P啦

仲有roger 5p

唔想屌賤娜

性暗示

返去扑野啦屌

想睇續集

開始sense到條仔唔搞自己

又痕了

早洩

賤娜西痕

錫我

但係陣b唔見左

唔爭在預埋老妖 佢好空虛、寂寞、凍

又joe sit

原來又唔得

冇用套？

極速完事

咁chur都話可以冇

搵胡囧囧啦

好想俾佢榨乾

陣b好少何成半集幾都唔上水

係早sit 定唔得？

咪係 「錫我」

冇追開
Joe係突然扯唔起定點

一齊前都知啦

拋西瓜啦

要睇Viu同主角想唔想
否則只有同人文呢條出路

你跑有咩用 叫個男人做運動啦屌

Joe sit呀

做完運動先horny呀

其實現實中好多男人都唔得

唔好阻佢同厹占扑野啦

佢話自己工作壓力大 所以早洩

micnlm恥笑

遇過一個未入磨磨下就射左
個下尷尬到唔知同佢講咩好

葉嵐:梨錫鵝吖

Roger你同佢訓練下

其實係對住男人先扯得起

女人會點我唔知
但作為男人我想講做運動係無助減低性需要
尤其如果你做既運動係講緊gym
性需要只會有增無減

可能係gay

Joe Sit同朱仔 69

個屄成日咁痕都話犧牲少少

係咪gay

陣仔上水仆朱仔啦

你地唔講我都唔知係沙律
乜咁柒架咩

可能係

做腳

你個名
入屎眼磨磨下？

hehe劇情展開

朱仔係我架佢扑返佢個厹神啦

拋西瓜 jpg.

都有好多都扯唔起⋯但30歲頭

如果唔係gay 嘅真係有啲失望

Roger

但魚哥真係幾正

操腳果日真係會谷到癲

joe sit條女係乜水 幾靚

要試吓朱仔

又同6c1換夫換妻

吓原來做gym 會增加

其實點解

Jeng

點解佢老是常出現

你負責餵飽賤娜啦

唔會

搵了牙嗰個

要問下陣仔

好似做腳會增加睾酮素

餵飽埋6C1

魚哥好正

餵飽埋老妖

攝石朱

雄激素分泌上升

原來我一直都諗錯了

好奇寶寶

陣仔A0

想睇魚哥同莊wear爭女

老妖係老母巴嘅

返做成分鐘

想同佢兩個3p

朱仔算唔算全劇最靚仔

你地屌埋我嗰份

老母巴上面位人兄，你點知的

好過見到賤dix

但佢同厹占有呢方面嘅經驗

牙joe會唔會之後鐘意Roger

好奇下啫
我係負責屌閪嗰個嚟

joe wingwing地搞朱仔

絕對係

Joe演技僵硬到好似整容咁

佢心郁郁

仲喊緊呀年青人

你話我唔得

36c韻真係好撚正

點知你啲口味係點

明顯係

崩口人忌崩口碗

早洩唔去睇醫生 喺度喊

個喊樣

前幾年狀態好d

想屌6C1

可能朱仔可以幫佢起機

睇醫生
偉哥

間bar播jaz加埋靚裝修 但係有條女撩猜枚

英皇死捧楊天宇

屌支咪真係好撚廢

都係個帖好睇過套劇

Joe Sit係咪想要朱仔嘅「安慰」

“我地”係指我同你呀朱仔！
跟住一野嘴落去

不如捧楊天命好過啦

你屌返你嘅植慧芳

去睇醫生啦 屌

朱仔啲戲好屎

好過brain同賤dix啦

不了

兩個佬邊個屎啲

私家偵探連依啲case都有

扮咩

有波霸牙婆仲未夠

依套野d收音都收得好差

搵胡囧咪得囉

私家偵探醫joe sit

Roger做埋醫生？

屌咁就完 想睇佢地打茄輪呀

沙津廣東話好用力又有啲痴脷根咁

-wing又肯坐低傾？

轉基幫唔到佢

個老公性無能老婆出去偷食

沙律讀對白

囧囧「親身」同joe sit醫

起碼69

沙律得個殼㗎咋

屌 -Wing 講對白勁lur
無字幕唔得

唔知佢係咪壓低把聲，但係女人聽落佢把聲都幾型幾man

句對白

想翻撻

幾好聽

條女讀對白d tone仲平過－wing

沙律好撚多懶音

千乳：咁我點算

其實幾鐘意呢種夠man 嘅女仔

禁斷看護

個殼已經好夠

咁撚好彩仲話過得唔好
屌你啦

Agger

join埋

呢啲叫飽暖思淫慾

jacky把聲好難聽
又讀對白咁

大隻

沙律客串夠了

正想講

千乳正d喎 沙律成個變性人咁

磨3嚿豆腐

一齊

沙律都係唔係太適合拍劇

唔記得本身-wing把聲係點
佢可唔可以以後都咁講嘢

做看護有幾千萬遺產

沙律都係show返對波出嚟算啦

嘩屌好耐冇睇

沙律啲戲
傅穎拍埋去好戲左十萬倍

萬事起頭難

想睇為何深夜總是餓

佢真係讀對白咁 打冷震

學陣厹占3p

讀書咁

柏天男：我搵沙律黎試你架咋

真係吃了屎的女孩

-wing係咪想食返沙律

沙律 痾完屎未呀

沙律都係唔啱做戲
咬字好差

agger

23分

準時10:23

咁又一集
陣b rap

唔識合開口講野

葉念琛？

點解叫-wing

-wing原來叫關始立

陣仔係咪畀厹占整咗做叉燒包？成集都冇上過水

人

陣b係咪游咗出公海

俾厹占屌到落唔到床

想睇佢屙屎

陣肉叉燒包

傅穎

我老母問我呢套野有幾多集
佢話唔好睇又忍唔住想睇

3p

玩3p

去左蒲

抽緊筋 郁唔到

忍多個禮拜有暴龍哥睇

陣仔 rap

我可以加入一齊玩

屌又咒佢

下個禮拜就大結局！！？

又去咗觀塘泳池

神探栢天男

朱康

李蕙敏

大咗肚

柏天南反cup

最後一個禮拜

好撚on9 攬女唔去第度 係番鋪頭攬

我都係
點解會咁

因為有配連登服用

開個盤 老妖粒卵受唔受到精

呢套嘢好得意㗎
越話唔好睇就睇到尾

唔係不嬲都係咁咩

當cult片睇其實ok

最後松枝返咗香港

佢訪問話自己刻意壓低咗把聲嚟演

但係就過期

我上wiki睇好似話10月23大結局
唔怪得知集集都10:23完！
係伏線

結局係咪佢地個個FUCK UP 晒 D 問題
唔理D問題 當冇事發生過 自我感覺良好
就以為自己係強人 話冇左男人一樣得 呃自己 話自己唔係LOSER
之後成為強人 之後渣靚車

松枝好似唔想益老妖咁

真係差唔多

把聲好好聽

結局一定係成班女人坐開蓬跑車

佢真人係咪les

係就真係溝死女

一般

好似同大陸仔拍過拖

5:00 俾佢呃咗

撈得太耐支那，成日玩抖陰

生左Yeesa

我有者
我老母鬼有

9估 老妖最後由得粒卵過期 去左領養

曾不開名不開名直認試過與男友拍拖一年後，才知道做了別人的第三者、曾被指情介入何韻詩與容祖兒當中……

close up開心自信笑，再整個wide shot

咁好强嘅强人

弱左廿集 最後用一句交代秒速變強人

樓主成集都冇浮頭

《剩女廢人》

我鐘意Edison Chow 多d
佢唱歌好好聽

你在南方的艷陽裏 大雪紛飛

屌
南山南

推到完鋪佢可能會出現

好擔心陣仔嘅安危

不過啲劇評都話終於有套劇畀好似陸詩韻呢啲多年cctvb花瓶有個真係有完整戲份嘅角色，但係呢套嘢個劇本唔掂

落唔到床

出軌強人

巴打你劇透了

佢 d 戲都好麻麻

好似係有過呢單新聞

陣仔係咪睇緊重播

睇緊 chill club 推介

真係就嚟推完先出現

陣仔連「食女強人」都唔睇 係咪去咗同厹占3p

邊食飯後甜品邊睇劇

陣仔上星期冇上水
今日會唔會一齊討論

lm 差啲揾唔到個po

埋位

留名

繼續講傅穎

偷食？

佢喺咪同返jacky

偷食沙律

Park Sky Boy
好handsome

我的

你仲有陣仔

indeed

掛住溫女

peterrrr

二打六得十幾秒

珍 我又去先

跟蹤人跟到咁貼

燈

好撚八掛

冇事幕嘅

嘩三個?

沙律想3p

我想join埋4p

上集已經偷食左？冇睇

3人磨豆腐

dnlm都估倒有throuple

跟撚到咁都睇唔到

姦磨豆腐

人哋磨3嚿豆腐呀

柏天男準備反cup

加埋我5P

3p女女女

計埋howard 4p

咩料

又係有聲嘅機

佢哋啲偷拍成日有聲
慌死人哋唔知佢偷拍

睇到了
不過沙律啲戲一般

栢仔乾身到咁好核突

佢就爽啦

我第4舊

上集沙律搵返負泳

日版 iPhone

Btw開聲偷拍你都掂

直頭係生硬

呢套嘢個個都偷食

偷拍仲要開聲

佢係由口齒不清進步到講嘢清楚咋 ...

自爆

其實吳千語個角色好好女友

沙律唔露波真係冇賣點

傅穎都好狗下
當初千方百計係栢天男到搶佢 依家又飛人

把聲

大家啲演技

對眼已經趕客啦

人就係咁多情 呢句好啱陣仔

佢同栢天男有咩分別

人就係咁多情

點解唔提出埋個3p offer

四個啲演技

大仆街

傅穎講d野都幾仆街

傅穎已經超越左呢套戲啲仔

千乳慘撚到，被賤男呃完、又比tb呃

間屋風水睇嚟麻麻

可兒好慘
連續兩次遇到仆街

一條J都無既三角戀

老老地牛

好尷尬

三嚿豆腐

估唔到最賤係佢

不如要dixon

@陣仔

賤過張翔

[ViuTV 出軌劇] [最後五集] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (12)

滿晒出黎隻杯又冇漬

想join埋做第4舊

呢條線係鬥屎戲

dixon is mine !!!!!!

兵仔

栢天男今次得米啦

屌你啦
how can you do this to the girl

唔好菊花扮豆腐

真係有人同你爭咩你估

4p

我是黎同你搶dixon的

說好的三個一齊呢

本來就係佢既

但係唔露都脹卜卜

大條道理玩3p有閪真好

唔爭在玩埋3P先啦

條女上埋門

點解要帶埋沙律嚟

沙律係咪要offer

on9 !!!!!
你有咩可以同我比

帶埋條女返嚟踩場

咁仆街
帶埋條女黎

睇返啲反應，佢哋幾個係成套嘢最多人留意

準備3p

揀返Howard 喇
Howard應該都改返好

Bitchy

個peter留鬚留得好型

三人行

沙律痴撚線

咁開放嘅

沙律真係好想3P

wtf

想食沙律

起歌了

throuple

沙律好堅持3p

我制呀

都係嗰句
鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心
我真係好愛你嘅沙律

而婆

沙律都癲得幾勻

點解要寫到lesbian咁樣.....
cls

沙律溝千語

我係女
dixon鍾意女人的

個胸幾大嘅個ex

三人含

3P 有撚用咩
千乳咪又係做電燈膽

so sad 因為資方而個劇本結局改成咁

3p磨豆腐

走咗唔該唔好返黎食回頭草呀！

進左咁多集，終於有一集係正常喇

Dixon 鍾意 brain 㗎

咩事

-wing呢條線係咁完喇

3隻西

......
偶爾打開電視見到依幕
依套劇係咪有咁多「你係咪痴線架」既情況出現

3個零仔拍大海男兒 笑死人咩

第一日睇咩

你同厹同占邊個做電燈膽

你要brian啦

可能因為少sheshe題材，但多人有興趣睇
頭兩集已經個個問幾時出-wing

本身應該係點？

編劇話本身想happy ending
但因為投資嗰邊 同埋要過審
焗住要bad ending

你係咪痴線㗎 ，呢句對白最正常

大海契兒 先啱

happy ending

Dixon鍾唔鍾Brain我唔知 我剩係知Brain同Dixon都唔鍾意你

條條線都有咁滯

Happy ending 係咪三人行

即係本身係應承3P？

我即刻屌你老母

Real?

中間有啲集數skip咗 見到有park sky boy先睇返

咁搵埋Ian啦

佢慣咗多p

Happy ending = 仨人行嘅話就算啦

本日最佳comment

講事實都比你屌老母

-wing 同千語阿 唔係3p

Ian 有料過呢三件

好撚sad

佢有厹同占鐘意佢

燈柱就有份

即係les就唔可以happy ending

THIS IS FAKE NEWS

女拳戲你唔係expect示威性侵打官司咁leung呀

仲有gym撚

小器簿ready

事實上係屌完都改變唔到事實

marked

我哋撐你架

走馬燈了 #wail#Pig

都係花蛆契仔 不用分得那麼細

面對現實啦陣仔

我諗係
LGBT係支那好似好敏感

真 編劇係微博講
殘體字 慎入

播再見露絲瑪莉仲好啦

多謝僵屍巴

大家有冇字幕

發現佢哋啲片段全部都係著嗰兩件衫

邊個係fanny

夜啦
收皮啦

首歌好90年代

有

Mic你老母

咁負泳條線應該唔出得先係

栢天係咪會屌晒3條女

Have

點解我冇嘅